牛頭角一對兄弟起爭執 十幾歲兄長用利刀斬傷親弟

2017-09-17 RTHK

一對十多歲的兄弟懷疑發生爭執，兄長用刀斬傷弟弟。

現場是牛頭角道玉蓮臺一個單位，事發在下午近2時，兄長斬傷弟弟後，自己的左臂亦受傷，兩人送院治理。

十幾歲就斬人

好痴線

英雄出少年

呢排做咩